---
title: Customer Journey
subtitle:
date: 2017-11-29
tags:

---
Gister was het een nare dag, ben niet naar de studio gegaan dus heb een dagje gemist.

Gelukkig hadden we afgesproken om vandaag nog even verder te werken aan de Customer Journey, deze hebben we dus afgemaakt.

Toch fijn dat ik me toch met de werkzaamheden van gister heb bezig kunnen houden, vrijdag gaan we weer knallen!
